有無巴打收fender嘅fxa7？

放$3000，當初$3500買入，用左個零月度，十二月中買嘅，九成新，配件全齊，用過嗰對耳塞已經用消毒酒精清潔過，mmcxi嗰個位都滴左去氧化劑(ue900s送嗰支)
有意留tg再傾:

我將佢還原番入嗰盒度

300排

排2000

300唔好去搶

嗰range2500-2800都可以接受

見肥花有人收2500

咩係肥花？